Функція це алгоритм який призначений для виконання певного функціоналу. Для того щоб вона начала працювати її потрібно викликати.
Аргументи портрібні для того щоб проводити подальші операції в середині функції а також повертати їх результат.